(visvim JJ 第二回) 七件item，四個價錢，有新有舊

自問已經良心價賣，希望可以屌得細力啲
不過已經係巴打超抵價，所以就真係不議價了

交收地鐵站：
堅尼地城 / 香港大學 / 中環 / 旺角 / 鑽石山 / 大圍

Telegram:

Visvim CAF Combat Jacket Slub (Wale Cords)
Size 1 / Brown / Wore <3 times
With paper bag and tags
$1200

Visvim Lhamo Shirt
Size 1 / Beige / Wore <5 times
With shirt ONLY
P.S. 左手踭袖位有一小撻積
$1200

Visvim Sublig SS Sunshine Tee
Size 2 / White / Wore <3 times
With paper bag and tags
$400

Visvim Velvet Pocket Tee
Size 1 / Navy / Wore <5 times
With paper bag and tags
$400

Visvim Border Crew Long Sleeves
Size 1 / Grey / Wore <5 times
$400

Visvim High Water Chino
Size 2 / Beige / Wore <5 times
With paper bag and tags
$1000

Visvim 12AW Fluxus Chino
Size3 / Navy / Brand new
With paper bag and tags
$800

搭單客串賣埋wtaps , sophnet , neighborhood散貨

Wtaps Long Sleeve Hellweek Tee
Medium / Olive Drab / Wore < 5 times
With paper bag and tags
$500

Wtaps Jungle chopped shorts
Medium / Olve Drab / Wore 1 time ONLY
$2000
With paper bag and tags

Sophnet. 14aw Elbow Patched Crew Neck Knit Wool Knit Sweater
Size S / Navy / Wore < 3 times
With sweater ONLY
$500

Neighborhood Rush Shorts
Small / Wore < 5 times
With paper bag and tags
With Shorts ONLY
$400

Denim by Vanquish and Fragment Pile Denim Shorts
W34 / Wore 1 time ONLY
With shorts ONLY
$700

Pish

居然係白色

Beige啊

想要navy

巴打摩牙

執完衣櫃係咁多啦暫時

以爲實會有袋

袋有好幾個
不過未想放住

抵，幫推

Lhamo my size

樓主
個價咁靚但size S size1 咁搞到我好sad
有袋tele 我
mingmary5
或許有大size 都okay
Btw 條shorts W34 但衫又咁細嘅
仲有冇電賣？
Interested in the shorts

Btw我地應該住附近，屋企一帶只見過幾次full gear v，可能係巴打你

因為呢大半年 停左運動 肥左好撚多

我住港島區架

有冇興趣

估到，西環撚

係啊

睇上面交收地鐵站估到？

等袋

我都未忍心住

等22l同20l

如果有shirt 就正

Visvim Sublig SS Tee有意
Tg vbdna19

到處都有v友

visvim型

Tg-ed

係啊，你上一個post仲要得兩個交收地點

唔係啊 好似啲地點都係一樣
你都真係住西環？

Visvim撚留名

再上一個post先啱，個兩個地點-$30
係啊

西柚

On hold items

Wtaps long sleeves tee
Wtaps jungle shorts

其實巴打件lhamo幾特別
可惜污糟咗

34 短牛

tg messup

sorry 眼殘
tg ed

多謝欣賞

係啊唉 做哂所有方法都整唔走

S size

推

咩跡黎？

應該係洗衫甩色既跡

之前件白tee上面有黑色字

我都肥左 呢加都唔岩著了

樓豬 有冇多啲wtaps

仲有件union 04 shirt

補圖 呢件

Wtaps Union 04 Shirt
Size M / Navy / Brand new (未曾試著)
Full set with paper bag and tags
$1000

幾靚

第一件

巴打Tg左你

M即係size 2?

覆左

係啊

好想要件sophnet. sweater
可惜5月先返香港

Btw 佢s 係uniqlo既s ?

未著過uniqlo sweater啊

不過呢件已經放左啦

Sophnet sweater 幾長？

如果1就好啦

Sold la sorry bro

樓主有無christo